{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017649?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 한드미하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約した人数に人数が追加される場合は、ペンションに連絡して予めお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室する場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴または保護者の同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約したチームには、個別バーベキューを楽しむことができる特典が提供されます。 ハンドミ101号、ハンドミ102号、ハンドミ201号客室には個別バーベキュー場があり、2~4人基準で炭とグリルが提供されます。 その客室はメゾネットタイプの客室です。 また、周辺にはハンドミ渓谷があり、徒歩約5分の距離に位置しています。 その他にも周辺の観光地としては農村体験留学センターがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に人数が追加される場合は、ペンションに連絡して予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴または保護者の同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハンドミ渓谷と農村体験留学センターがあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約したチームには、個別バーベキューを楽しむことができる特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハンドミ101号、ハンドミ102号、ハンドミ201号客室には何が提供されますか？",
            "answer": "ハンドミ101号、ハンドミ102号、ハンドミ201号客室には個別バーベキュー場があり、2~4人基準で炭とグリルが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 464
    }
}